屌你老母啦， D100

成班加拿大友， 食屎啦， 屌你老母， 落葉歸根呀拿。 冇當香港係家

大班宣佈封咪
返加拿大從子

過去曾有「十點前特首」稱號的電台名嘴鄭經翰，正式宣布封咪。鄭大班上週末在網台D100的新春團拜尾聲之際，宣布封咪決定，並表示將會回到加拿大溫哥華定居。大班離開以後，D100將會何國輝及李慧玲接棒打理，他親自主持「大班匯報」節目就會改為「老總匯報」，由D100老總李錦洪主理。

現年七十有二的大班早在去年已透露過有意封咪，他解釋最終有此決定，因為年事已高，幾個兒子都在加拿大定居：「人老左你話我封建又好乜都好，最緊要老來從子，」且家母亦已定居當地，「老左要返去陪阿媽，我阿媽今年九十幾歲。」坦言「始終落葉歸根，要與家人團聚。」

他為這決定對支持者道歉：「我的而且確做逃兵，係唔應該走。」呼籲支持者繼續撐D100，「其實D100無任何一個人都得，係無乜野人唔得，就係無自己友唔得。」自嘲說過去因為參選立法會放棄加拿大國籍，「無身分，移民冇人要，要做黑市居民了！」大班公布決定後，台上台下都沒有太多傷感，來賓都鼓掌以示支持。

至於今次D100新春團拜筵開七十圍，獲民主派友好積極捧場，包括民主黨胡志偉、林卓廷、許智峰；公民黨楊岳橋、譚文豪、工黨張超雄、李卓人；民協何啟明；佔中發起人戴耀廷、朱耀明；還有「長毛」梁國雄、劉小麗、張秀賢等都有出席，算得上是星光熠熠。

撰文：忻肇康

星光泣泣，就係冇請俾D100抽乾水仲要BinC既眾志三子，同曾經人前人後稱兄契弟既貪曾囉！！！

自富老人大奸即係大奸！！！！

屌佢老母啦， 叫埋 on Q同ck 響果邊組新D100 呀， 笨柒

cap夠水就走